有冇巴打打咗子宮頸癌預防針?

想問吓係咪真係有用

Push

屌隻有hpv既雞咪知

希望你唔好誤會 係預防針

打左唔試點知有冇用
其實打隻平就得
男人都係得防椰菜花有用
Gay佬就防多d

睇嚟樓主唔知打緊乜
唔試唔知疫苗好

邊度打性價比最平？

我打嗰度2000幾

所以先要上嚟問

九合一？

Yes

Rip

邊間？

養和

2千幾一針？
出面有診所做緊唔洗五千有三針

2000幾三針 原價6000

就係見好似幾抵先諗緊打唔打

有冇link？真係抵喎

其實係我阿媽喺嗰度做啲員工優惠咋